有冇人好鍾意freeride毒撚？

睇住佢自己一條友通頂做又唔敢report
爽到

記得中間要俾D甜頭個死毒撚,如果唔係事後會俾0分你或者報串

係 間唔中請佢飲珍奶等佢以為我當佢係fd

通常諗嘢正正常常嘅人都唔會係毒撚
通常毒撚都係諗嘢唔正常嘅人
交自己個分俾啲諗嘢唔正常嘅人 不了 咪又玩鳩自己

你條廢柴寫啲嘢成pat屎咁又要我晒精力睇你堆垃圾又要改, 真係唔介意你freeride, 直情求你唔好添呀

真

發現一條

發覺呢排連登好多post都講關於學校project
可能我畢業太耐

唔怪之得毒步呢排咁少上嚟連登

樓主俾人當係廢柴仲笑人毒撚